## Запуск дэшборда

### Запуск дэшборда из сервиса heroku
Дэшборд развёрнут в сервисе heroku 
и расположен по следующему адресу:
https://rainpredictionfortomorrow.herokuapp.com/

### Запуск дэшборда локально
Для того чтобы запустить дэшборд, нужно
установить python версии 3.7 или выше, а также установить
необходимые библиотеки с помощью команд:
 
 ```bash
> python3 -m venv venv

> source venv/bin/activate

> pip install -r requirements.txt
```

После установки необходимых зависимостей, можно 
запускать дэшборд командой:

 ```bash
> streamlit run app.py
```

После чего запуститься локальный сервер, на котором будет работать приложение, 
адрес сервера будет указан в командной строке.

Для того чтобы остановить работу дэшборда, необходимо
нажать сочетание клавиш `ctrl + c` и выполнить команду:

 ```bash
> deactivate
```

__Все команды запускать из папки проекта!__